台灣國立成功大學聲援香港

雖然唱今天我 但香港加油